中共最叻係咩

同你玩陰謀
同你玩鬥爭
同你玩恐懼
而家傳緊既野愈亂
愈多謠言
中共就愈鍾意
當你傳到人心惶惶
每個人都係到沉迷捉鬼/浮屍/有車捉女手足個時
就唔會有人再記得721/831/學生心口中槍
而家仲有幾多個人記得葉虎?
而且環境愈亂
愈容易挑起民粹
再比人帶一帶
成個運動就會真係走向中共想要見到既結局
(之前就係有後生手足開po話自己被人話係鬼
仲要拎埋身份證都無人信)
各位我真係懇求你地
share任何野之前
諗一諗
今日個focus位比人帶歪左
我地好難再番轉頭